[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #274

‘

[/quote]

搞笑咩 唔好計rng啦 有邊場係見到ig條bot係贏線
場場都靠rookie 同Ning 跑線 場場躺贏
個垃圾JKL每次會戰都想做hero閃上去打 又唔知自己啲走位柒

個人認為ig條bot係成lpl最廢嗰條 冇其他三條友？ig執咗粒啦

世一

我地rng

點解rng韓狗教練可以同埋班隊員玩埋一齊
唔係階級觀念好重

其實jackielove都係17歲 算係咁啦

有冇人解釋到全家死哂 仲食野怪係想點

而家IG出唔到WC咩
佢好似夠分了?

gen>kt/rng>gri

jkl真係衰出道前比人吹得太勁

夠曬分啦，而家分排名

呢場點解唔俾theshy玩鬥士 rookie玩返zoe既

雖然話就話係打榜尾隊 但係wxz上都照贏
就知其他路條腰有幾粗

看到對岸在討論： 李星12等，重擊720
巴龍在遊戲時間時21:59還有672血
然後22分鐘巴龍升級回血 巴龍每分鐘回血125，就是這125，
導致重擊下去巴龍還有30血。
基本上不會有人重擊前還要看一下遊戲時間是不是59秒吧
原來巴龍還有這種回血機制，我們是不是錯怪咖哥了？

from ptt 原來有呢d野

出到啦
呢場本身都打成點都唔影響rng同ig兩隊出worlds

Uzi地位幾時可以超越Faker

一早出咗啦
講緊兩季常規賽第一
最後輸俾RNG

Toyz本身個人有問題啦 最近又同老死肥仔唔知咩事炒左

3次s冠

Jkl都係第一年打職業
就幫ig打入春季4強
夏季亞軍
更加打入左s賽
唔明有咩好笑
Uzi打左4 5年啦

對面係uzi
睇下大清 ruler pray比uzi打到點樣
就知jkl其實唔差

夠到爆啦 好似lms隊mad team咁

IG係最應該請風哥返去既隊
有風哥=有心靈雞湯

巴龍都有lv升？ 真係依家先知

未拎到隻game都摺咗

gen都絕地入world
tsm更加冇問題

20分鐘同40分鐘嘅巴龍血都唔同啦

應該後悔緊做咩唔請HOMME啦

2個都4眼

如果輸左bo5 大陸仔理撚得你 好彩咋 karsa
搶100條巴龍 都抵唔過失呢一條

真係唔識
咁都好撚慘，好彩贏返

前2場咁勁
RNG最麻煩係雙打野戰術

WC只信RNG/KT
如果有埋GRF就好

faker好似未拎過RR?

垃圾車都叫半鬥士半坦啦其實

姿態

以家邊個係LPL一哥啊？大聲啲

之後就係睇下1st seed幻神之力燈唔燈得死rng同kt

RNg

姿態其實真係唔夠班

坦克車係布老母死左之後應該退唔應該死
之後JKL又派膠
IG真係好撚ON9 D CALL

等睇世界賽又點大改版

仲有espn
今年top1 應該都係uzi

禁用uzi啦

Faker地位係全球玩家入面太難超越啦
本身中路選手就特別出眾有人氣
仲要拎過咁多冠軍
加埋faker性格受大部分玩家喜愛

點超越
就算佢今年出唔到world
睇怕allstar韓國人都係投佢

唔係confirm 8.19?

可以開始討論KZ廢老vs資格賽守門員Geng

BUFF汎

唔係討論KZ出咩skin咩

上老闆出去侮辱對手 基本上下路就爆硬
4v5都贏 咁上唔上JKL都一樣啦平時

韓國唔比簽證

真毒
咁出名都冇屌過女fans

第一AD 拎埋世界冠軍可能有得討論下
第一人唔洗諗
除非一路連冠連到S9世界冠軍 基本上無可能

上一季明明最大機會

其實羸左應該第一時間去攬個女裁判

你講緊邊個四眼呀，兩個都四眼仔

之前pubg比賽有條友真係咁

下？邊度消息呀？點會咁快定版本@@

一定十卜KZ GENG

khan.gif

上年GROUP A
AHQ同SKT無得出世界賽,今年EDG同埋C9

呢幾年都一早定喇

RNG出skin係咪黃色？

一定係大便金

公布左日期地點ja bor

黑金啦

唔知uzi會唔會揀出kaisa skin

jkl, the shy都係第一年打職業 寧王同寶藍都只係打左兩年
呢隊野已經可以同RNG打得有來有往
要諗下 RNG 全隊既人都係打左幾年 有經驗 正值當打之年
其實ig已經好勁
成隊有經驗之後下年應該會打得好好多

係天意啊 好在冇比ig 讓2追3

好想TSM 拎第三張卷

vayne vs kaisa
前度vs現任

想要Vayne

uzi今年拎得出xayah仲要game5做secret weapon
真係痴左線

無計今年s賽好似都係只准6個人
佢既能力完全不如letme
加上letme變勁左 姿態連功能性作用都無埋

姿勢最大既用處就係上中都打到
水平本身低班隊友半級

The shy第二年啦 舊年佢係ig架

聽日定後日係LFW賽區決賽
有game5打既話即刻復出做香港UZI

粉碎話唔識用既傳聞

唔算secret啦
亞運決賽game3 exactly都係xayah牛
下路加埋12/0/16
撚狗咁撚

做乜負皮我
7年TSM fans

Ching平時睇得比賽少

rookie有冇喊

問題係rookies唔知仲等唔等得

S7係唔識用喇
係S8先玩到咁勁

唔好燈

今年同上年兩回事wor ching

真心幾想睇MAD可以同FW打返兩手

早排亞運先用完

睇錯做今次用

同我講句sorry先啦

搵到真tsm fan子了
4年tsm fans

佢都係上年summer臨尾先出黎姐 之後world都入唔到
jkl就今年spring先出黎 兩個都係打左一個season

全盛期應該就係
康蛇 種族騎士 bj仔 大清 biodaddy果年
自從換入左259 Botlane 之後開始無咩性趣再睇佢地比賽

可惜果時大清成日派膠
成隊戰術 short call又差
唔知點解個教練仲留得底

RNG skin應該係黃黑色

拳頭在英雄聯盟官方論壇的一篇文章稱，世界賽的版本將會是8.19

又幫RNG諗定SKIN

今年係KT粉幫RNG諗
RNG幫KT諗

咁快燈RNG

上年真係最強陣 至少稱霸na
今年真係垃圾下路
同埋隊野永遠前期都係比人壓住打

IG係餘下時間練好個營運唔係冇機會
唔好咁快燈RNG/KT

互燈
kt白色
rng黑色

NA點都無得同LPL/韓仔打
因為時區同埋DELAY問題,無可能可以同呢2個最頂少既區打
EU都無咩可能
因為NA D人個腦係裝屎,D BP適應能力差到喊
上年EU 兔仔都有拎D新pick黎玩,G2&FNC都偷左場RNG
NA剩係得C9同WE打到GAME5

連燈仔係北美出世就做左選手了

NA D人首先已經唔會好似亞洲咁一日練十幾個鐘先喇

eu近三年其實捉meta仲快過韓國
但韓國一適應左就撚返你轉頭
eu年年都唔差 但年年都走唔到最後

係呀,所以NA都係FOR FUN
年年EU好似好頹但都有驚喜出到黎

得TL肯

本身已經唔勁 仲要唔勤力
根本冇機會收細到個差距
NA永遠就得第一週可以先用自己個套贏到
第二週其他隊搵到另一套打你就已經贏唔到

本身有大清 daddy 康蛇 bj
硬係覺得差咁個jg 果時吹到好恆karsa
如果karsa 入 以佢果種fw中野連動打法
配入呢個陣會唔錯
點知先講biodaddy leave
跟手換埋dl 入兩隻eu259
然後官宣埋karsa rng
我真係想屌死猩猩

姿態刪左rng員工幫佢出個個奪冠post
睇黎佢走人
慘

依隊守門狗冇人care
燈都冇用

你話TSM買UZI就話姐
KARSA唔好諗啦,1條TEAM最需要溝通係SUP/JG
以KARSA D英文，去到又咪係ＭＹ２．０

今年冇Week2

EU比我覺得係佢地技術未必好頂尖
但佢地係有自己諗法
諗計去破你個套唔係一味抄人
同埋EU營運/換資源呢方面算係做得好

比佢拎哂所有冠都冇用喇場都冇得出

岩岩睇返原來NA連飛機杯RR都輸撚埋

以為有第7人,點知今年都係得6件
唔通返去IG做AD

NA咁多錢都可以搞到咁廢
下年EU搞聯盟化有錢可能不得了

賽後訪問黑晒面

返IG打SUP囉

算啦今年兩條259我本來就唔撚鐘意
有wc 出下就心足

TSM近期唔差
下路唔TROLL應該去到WC

主要當初IG等JKL 咁耐買佢返嚟
唔會一季柒就唔用喇 仲後生

咪玩
電競-6狗 小強c9

打UZI
都唔算太柒啦
Pray個d直情比佢打到退休咁濟

佢都係輸比uzi姐
佢係直接比uzi穿線其實都無咩野
但三狼果下真係好柒
Spring就同uzi鬥A結果比uzi玩弄
比人屌好正常

JKL咪以前LPL版UZI咁
關鍵時候總派膠

屌那星 踢完波 追post JL又派膠？

講真 JKL第一季真係唔屌太多
17歲已經可以打到決賽
諗返上年個條撚樣West

JKL之前都有carry啦講真
中上出名=/=佢廢到等贏

Karsa差少少做戰犯

c9係regional=na版geng

除非uzi有乜意外啦
唔係今年都似係rng
下路條線勁成個世界一班
其他路頂撚住時間一到uzi就開始end game

下下都uzi
明眼人一睇就知其實係小虎

我唔知geng 係點
我剩係知c9 無左hai 之後就成隊小強

哦

要贏RNG一定要上中野贏先有機會
好似IG咁瘋狂打上中
唔係拖到後面UZI就出嚟CARRY

小虎係深在功與名
game佢其實有40%既功勞,佢最尾秒塔莉亞同埋巴龍團戰瘋狂輸出

究竟聽日場冠軍賽問題定NA果場
應該又係3:0既貨色

game5係小虎
game1-game4 小虎都不在狀態

不過唔係話幫jkl
uzi以前俾人屌得少咩
季後賽例牌派膠
17歲第一年打 真心算係咁 經驗唔夠

mad贏一場當贏

我覺得咁耐以黎
小虎40
Uzi 35
Letme 10
Ming 10
Jg 5

小虎同UZI就同當初FAKER,BANG咁
兩對都係一個吸引對方注意力
另一個就可以默默CARRY
但光環好老實都係哂FAKER同UZI度嫁喇

佢d bo5 game3 4唔掂
有睇開電狗就知

karsa 賽前trash talk 冇講錯 真係等mlxg 同佢講贏左既好消息

FW唔練人的話MAD偷唔到一場喇

非韓最頂尖果2個JG係哂RNG到,戰術運用好有彈性
就算係全世界計,呢2個JG都起碼頭7

第1年ja 人地
有邊個ad一出就癲峰

PIGLET?

其實rng真係淨靠uzi 咪msi小組第一輪水平囉
msi4強都出局啦
Uzi係勁 甚至可能同ming係暫時世界第一下路
但今年rng變勁 係上路變強 打野補強先係最大原因
Rng今年5個人水平都相當高 同水平
舊年野輔實力明顯係低其他三個一同半班

Karsa都頭3啦

其實今次真係唔關佢事 運氣成份居多

坦白講唔係D支那仔幫佢平反真心唔知巴龍每1分鐘會升LV +125血
佢咁岩重落去個下就回左個125

威完嗰1年就冇了
但piglet一出已經1920 心態同過16 17天才都唔同啦

UZI今年好有動漫主角既FEEL

但佢gam3 4例手軟 唔知點解

uzi = 張佳樂
faker = 葉修

又要熱血出局了

點解LMS可以咁撚廢
台港澳三個地區淨係識派膠

計落bo5 得geng 呢d大巴隊先ko得rng

因為lms只打bo1

贊助商 觀眾 青訓不足
大佬電競館得個百零個位 就連FW都可以坐唔滿人

有料既 唔係做緊直播就係去左lpl發展

屌你咩lol 大巴

打late game同守城

豆潤咁大一個賽區
你同人地lpl d配套差幾遠
打機 一係講錢谷能力 一係講天份
lms兩樣都冇

LMS冇錢冇人
出到一隊FW已經好勁

跟住一次防反直入

因為geng好撚悶睇到會瞓教
上年final我game1瞓到game3 bp先醒
s6 game2瞓到game3開波
到game3 睇完ruler反殺3件之後又睇到瞓撚著左

而且LMS雖然近中韓
但中韓有幾多隊會同佢地練

geng個種一lead就有理無理disengage先真係會睇到訓

TSM係唯一一隊從lck隊手上奪得penta的non-lck隊伍
由此可見TSM是non-lck隊中的世界第一

我記得睇到20mins都仲未有FB

上年咪又係俾電狗攞黎破處兼陪葬

中會多D

GenG 順風就可以彈出又彈入

第三種子死去打入圍賽啦

因為TSM以為FW同msf會繼續雷所以hea打
根本冇發揮佢地十成實力

不過講起
好耐無follow lol d 野
想問做乜變左24隊
同埋賽制變左點玩

因為A
所以B

12直入
剩返12分4組
4組第1打4組既第2
剩低嗰4隊就第3種子隊入小組賽

TSM亦係現時為止唯一一隊冇缺席過世界賽的隊伍
連skt都唔得

今年準備缺

慘到 要打多兩轉小組賽

Grf真係可惜
兩個機會
第一次輸比kt
第二次仲要輸比打多左round嘅geng
把握唔到真係經驗唔夠
下年努力

隨時3大幻神冇得打worlds

Kz:

真係笑撚到仆街

老豆打仔
又要召喚安掌門打反骨仔張圖

好想冇追 想知今年we發生咩事？

RNG
LPL春+夏季冠軍+MSI冠軍+洲際賽冠軍+亞運金牌 攞埋世界賽冠軍就大滿貫
唔通今年係小狗年？

LPL平均水準提升
WE 5個輪流失準

無左homme

無左homme啊
教練>>>>>>選手

俾TSM打爆
情緒低落

rng上年打順風勁到仆街ssg已經頂唔住
今年rng打團仲要勁左咁撚多
geng夠薑大巴ruler實比uzi食住

閃電狗bo1咪又食住skt

上年係腦殘死保uzi 其他人無乜發揮
今年係好明顯睇到讓帝 ming去make play控場

亞運ruler比小狗打到

你想講s6 msi雙殺skt?
其餘有邊次食住skt 次次咪又係打和

其實亞運ruler失準就緊
但最主要係ming隻酒桶太屈機

Gen G真係表演逆襲

唔想見到佢妹下妹下之後Clown又憂鬱樣
KZ廢老出到去又發夢 花生又行街

Haru Crown
CoreJJ 控場
Cuvee 抗壓

GenG bus
btw 下個patch viktor好撚強勢
某2位選手 可以返返嚟

其實都幾驚grffin打唔番

2次咁樣輸

上次打KT唔係自己傻豬應該贏左KT啦

上年咩meta...

感覺之後world未必係Geng meta

又kassadin 又lucian 汎buff

上年都係差一場加里歐姐

過完KZ先

由心覺得Galio唔係最大問題
係就一早全隊講定第五場ban 而唔係放
同埋 邊有人估到比人屌到仆哂街既huni
會無啦啦carry左

肥閪邊到carry呀
你係話隱左形成場最後個個推呀
個場花生唔carry faker唔carry 原來係肥閪carry

GenG

差一步

亞運可唔可以打多次
我唔認為韓隊實力差d

兵仔又贏

ming隻酒桶真係太勁 今日被ban 5場

根本game5唔係JKL最尾派膠單人食野怪
IG未必會輸

輸打贏要到咁

Bdd又要比人troll

還我bdd公道

上年ad meta RNG都4強88
唔知點解啲人咁早就吹奏RNG 驚死燈唔死隊嘢咁

其實由rookie死左果到開始 ig已經無可能守到
jkl派唔派膠 結果都一樣

神父

好似話果陣JKL 5件半爭少少錢上6神 所以走去打三狼

IG追返2場算係咁
本身0:3既話有排俾連登仔恥笑
真正皇者都係要等世界賽至定斷
上年TSM KZ RNG SKT班fans都先後中伏

msf 1:1 spy

年年都吹奏LPL嫁啦

S2吹WE
S3吹OMG
S4吹EDG, ROYAL CLUB
S5吹LGD
S6吹EDG(韓援加入), RNG(韓援加入)
S7吹EDG(超新星iboy加入), RNG(韓援退出), 半吹新WE
S8吹RNG, IG

rng ig game5
ig個pick一過左30分鐘根本冇勝算, jayce varus poke後期冇dmg, poke流已經out晒date

但最後jayce差d換到六神既uzi喎

ruler亞運俾uzi打到咁，都唔知會唔會有陰影

琴日Haru Crown Cuvee都好撚好J
Haru predict Viper警女交閃時R好J到癲

但呢一推真係最關鍵

JKL果陣應該無諗過會有眼睇到佢食三狼?

CoreJJ 呢

GenG出ambition 會唔會直接打少個peanut

隻眼仲要係uzi tp返去守個陣插
真係時也命也 jkl勢都估唔到有隻眼望住佢行入去

係WO
NA開始REGIONAL

其實我覺得ROOKIE都派左膠
果下如果唔夾硬拆下路兵營,可能可以走得甩,以佢當時既跑速應該無人追到佢
佢1個拉到2件既話,另外果3條友都未必G到

話說強國遲下要抽稅
班旅外player真心慘
又賺少啲

打風係時候打機

聽日打風
留在家中睇我大GenG

Crown子
一定要贏

Crown 力壓BDD
Cuvee 打爆khan

好似上年8強 gg3:0

今日睇異地雞定閃電狗

其實lms 真係唔洗睇

最強既酒桶使用者居然係sup 唔係打野

唔知係咪Old news 啱啱睇到 原來Game3 Karsa重巴龍個陣本身係重到但巴龍個下咁啱升Lv

黑到pk

冇運行

咪係 世界賽都未贏到就講到係皇朝

只可以講karsa 重擊太準

比京東 RW出去都唔好比EDG

geng同kz呢2隊野點會夠lpl打
grf真係太可惜，好地地冇啦啦送2場cait，輸左一場都仲揀返一模一樣

geng淨係識妹妹下贏韓隊，對住lpl中前期瘋狂打架實輸
kz廢老下跟一定比人打穿

lck要靠kt打中前期，打唔穿比uzi拖到後期唔洗打
afs要玩奇招贏

呢兩隊條下路今年都俾 uzi+ming打到
依家希望真係afs同kt到

京東同RW邊隊出唔到都可惜

入左數就難講
話嘅強國電競親生仔

呢兩隊實力同AFs幾接近

但afs強點係rw弱點

依加睇番琴日第5場REPLAY

小虎隻ryze真係不下於faker

同埋JKL真係好撚廢 最尾做乜鳩無啦啦比人係三狼位捉死

唔覺AFS條下路會嬴到uzi+ming

依加淨係覺得

得ruler+corejj

或者係唔派膠既deft+mata可以同uzi+ming 55/46開

Karsa：不管我當時的重擊準不准，我們的指揮都不應該讓岩雀進入到大龍池裡面來，就
這方面我還是會覺得自己是做錯了的。

都係 邊有可能比佢過到黎 求其一個回頭打佢已經阻到佢

聽日SSG加油

TSM加油

Regional
GenG

TSM

幾點開始打?

今日mad打fw攞唔攞到一場

我反其道而行
打滿5場
空月打爆moojin

3:1
火龍俾小亮打穿
FW換出宇宙第一上路MMD

Fw3:0

正面打既AFs實唔會贏到 期待下佢地會又有咩pocket pick仲有

睇edg好過

Lpl資格賽？

呢個真
Karsa 有閃有大，一早踢走佢冇事

垃圾隊收皮啦

難怪得比人blk

依啲豬

edg 不了

冇上厰長

edg下去

lpl都幾環保 個台final用完 順便打埋regional

琴日話連登仔打之前話gg 過唔到grf結果殺到入決賽
今日edg

牙廠呢？

研究緊世界賽對手 留力世界賽

停驚大賽

有冇人睇LJL?

留得靚

係咁暫停

EDG不演了

RAY個框仲係黑色

LMS好似都幾多人

jdg打逆風幾好

個團戰靚到

iboy 5件攻速裝??!! 要咁多做乜

lms 係咪一定要用garena app睇？個app又on9無得射去電視度睇

京東好波

Kaisa真係威脅好大

有無人係現場

JDG Yagao 真係勁

edg

一直空大比人開

iboy

太年輕了
Edg係被翻盤之王

我覺得EDG 應該要學下GenG 點避戰,

Sor EDG 個上路唔係CuVee

edg係咪要下去了

強國台數據講EDG今季15定20分鐘贏2000以上 14勝2敗

Kaisa galio體系效果又唔錯wo
尋日見rng用左場

Ray廢到我唔知佢係韓國佬

依啲豬抵啦

呢場中期EDG中野明明贏
但完全冇存在感

幫主上場

打西部d垃圾就算啦
Edg呢隊野比人翻盤既次數夠出montage
應該相當精彩

我大幫主 宇宙級上路

個場滿唔滿?

應該都幾難滿
MAD唔覺會有幾多FANS

屌 講撚完未

啲fans似係想見佢地老闆多啲

有冇海外巴打有買 FW3:0幾倍?

綠茶哥我們跟你

出幫主讓場

拎Cuvee同Ray比

mmd上場...

買3:0 既巴打有D危

9ban 中路

3:0

mmd 就危危地

Uniboy頂唔頂得住maple

Mad執到1場當贏啦

等睇MAPLE吸血鬼一打全部

uniman

MMD

FW下路屌打

EZ Rj

fw 3:0

mad呢場往生了

nba球星過數俾fw

varus打ez好好打

等game2好過

點解大陸台成日都低清啲
明明都係1080p
英文台係清過普通話台

冇諗住佢地會贏到fw
但咁俾人撳住嚟打，出到世界賽都冇用

jdg場場都打逆風

MAD個角色池咁細想贏FW 係咪諗太多

MAD就全盛AHQ弱化版

幫主發呆

呢場EDG冇得輸喇掛

又想燈我廠

我廠都冇出

用garena.live睇LMS好撚LAG 有冇人都係咁
幾秒卡一次

kaisa=free win

留力呀

相信kaisa 會再係pick or ban 既英

betty: mmd 你陰我!

不科學團戰有ahq影子

比Cody done玩 玩咩都唔驚

同jkl

裝B仔

mmd 真係同betty有仇

Moojin Lee sin

空月

依啲豬追返場喎

moojin廢到

MAD有機喎呢場

Mad隻jg

12VS15

電狗

下場換火龍出黎啦

開大開頭盔衝入去smite ge畫面好撚治癒

完

亂玩都贏

莫名其妙就贏左

幫主成場搞笑都贏

應該都係3:0嫁啦,除非比啲國際禮儀

下路共用智商
今場裝b咁撚勁就到k派膠

轉台睇京東點打EDG算

係成隊都係到搞笑都贏

都唔知做乜就贏咗

睇依啲豬好過睇LMS啦

fw:喂 巴龍都比埋你地啦 我地扮唔到落去啦

靚撞咗幾次啦
盲反

成場見到FW冇血都同對面打
然後莫名其妙一波就GG

EDG

咁都比京東翻到

屌EDG個邊一轉過去就比人反CUP

MAD叫不科學團戰?
JDG輸10K呢場團戰先叫不科學團戰

笑死 依啲豬

第一場咁都贏到
癡線
RW就慘囉

2V5

真係唔明5ban maple做咩 最後一樣carry

真係幾次個時機都岩岩好架MMD
但有幾次真係佢開果下UNIBOY就開好牆等佢

現場巴打

唔BAN中路可能對線就穿呢

係救Moojin個波開得柒

本身以為maple 會拎劫/犽宿

佢打fofo都係五ban中路
結果俾人單殺

點解EDG唔分推

正唔正

拎埋mvp

人山人海

好似好空咁既

想睇依啲豬出國

BEBE

真係skin

Ballz

啲台妹好嘈

好似剩係坐滿2邊

BTW巴打宜家有無好後悔

成個場一半人都無

EDG係咪唔識分握
點解係要一堆人去推一路
唔係贏10K 呢場又要輸

Mad個邊空 fw呢邊應該滿左

推

希望JDG贏EDG

我對眼

屌

全坦裝ZOE

出左街 有冇圖

有....

蛇蛇

蛇蛇串撚到

唔妥mmd

當你冇講過

明明同hanabi玩左成季
臨世界賽先換番佢

屌你老尾 我以為有人玩Zoe輸到仆街出坦算

肯定有講過 貼埋圖比佢啦

電狗呢面好爆

btw, 現場好多巴打 係下面便利店聽到好多廣東話

正唔正先

玩緊SPLATOON2見到差D水都噴埋出黎

始終冇波比咁衝擊

上左去同觀眾玩

樂仔

Fisherman黎左

文樂黎左

漁民樂

當他登上凌晨的火箭

波比加珍娜

Fisherman: 姐倫 你唔換ad嘅 冇辦法同我mad team鬥
Mad team 鬥 mad team 鬥⋯⋯⋯⋯

冇得同我隊fw鬥fw鬥fw鬥...

點解唔出hanabi
又想世界賽1-5？

hanabi夏季打得麻麻
當藏招打世界賽囉

讓一場啦 3-0對唔對得住坐買票入場嘅觀眾

2邊一齊睇

換邊個都屌打LMS
有咩分別呀
咪比MMD 打埋最後一季

WC正常都帶MMD嫁喇
咪當練下先

雙打野好過雙TOP

有火龍唔要要MMD 點會啊

用morning?

拎黎打廢隊比佢休息下/睇下路都好丫

又扑頭仔

又諗起B的意志

好耐冇見塔莉亞mid

頂死自己友

樂仔嚟睇自己嗰隊食蛋

樂仔：我來打

不嬲都有

MAD個中路唔撚識玩其他英?

雷茲o唔ok?

Lms出名pool細

港鐵狗有冇link

MAD中路出到去點同人打

近期打jg多啲

kt 打gri咪出過一次...

hi
long time no c
i watch garena live

why no live on twitch now gum on9

空月 好撚癲

POPPY

Kongyue 真係lms最強jg

隻波比

KEEP住唔好THROW

garena on99 just like lihkg dog

mad 隻JG

等睇空月顛到W擋kaisa大

Troll

空月 cls

直接行入去就偷咗 笑死

閃電郎果邊唔使睇了

100%的波

Mmd已經打唔入

FW呢兩場睇落咁撚平庸都係LMS全勝
一齊入去0-6

出左幫主啫

MAD 都入左WC ?
廢到咁

其實根本成個LMS都唔洗睇

入到決賽就已經入到WC啦

Lms冇大將
文樂做先鋒

而家LMS連幫FW練兵既能力都冇

mad睇落都係外卡lv

MAD上中出去點同人打

lms 成個賽區真係好無競爭力

Lms上路嘅評估
打得穿mmd就係好上路
但mmd都打唔穿

見決賽先望下
一睇廢撚到
全勝個隊仲要根本唔係勁

平時團練啲對手係LCK LPL強隊 打番LMS就好似菁英打金牌仔

mad夏季都係野輔越打越好黎carry

春季grex重有啲希望
而家toyz又耍廢就

LMS成個賽區執左佢啦

都話咗GREX春季仲勁都0-3
MAD想偷一場

不如電狗自己一個區打lpl練算啦

jdg開始比edg禁住黎砌咁

MAD個上路係咪唔識玩
成場整係出技出技 唔A人 仲廢過D金牌仔

JDG又守得幾好

AD都on9啦
係咪又係淨係識玩ez?
有kaisa唔撚揀

已經分唔到FW勁定LMS無對手先搞到咁

有時唔係唔想支持lms 但真係廢到無眼睇 兩隊完全唔係一個檔次

裝b仔得ez見到下人

Fw都係bo1之王

MSI就係 睇下世界賽點

edg係咪比左錢

唉屌
EDG今年又可以出國了

幾時出我廠

放心
都係異地雞

仲有RW守門 比d信心

但一打國內BO1 3 5都贏咁制

Gp番去gpl一齊打啦

讓5K比MAD練打逆風啦

Lms起碼要讓15k

打GPL 都係吊打

講緊電狗以下個啲

越南都自己一區喇
返GPL做乜

Lms個盃終於冇咁hea

屌你讓位俾hka啦屌你老母臭閪垃圾FW

LMS比個位LPL LCK啦

Mad都打唔贏嘅垃圾

MAD今場個陣羸唔到都唔駛出去打世界賽啦

讓畀禾地大Tsm重巧啦

星朵拉冇位移好易奶野

mad會否wc 0-6出局

睇入邊組
入到越仔個組嘅
可能1-5

好過垃圾FW入WC 1-5
HKA起碼都有3-1啦屌你老母垃圾LMS

屌 綠茶個樣無哂信心
灰撚到
係唔係見到nba巨星驚無野做

入圍賽都過唔到

對於今天的裝扮，Lilballz稱讚了工作人員的細心，表示自己身上很多道具都相當還原，但他也不好意思地說：「我下一次應該先剃腳毛的。」

又唔怕嘅
第一年就入s賽叫有交代

FW 2017wc戰績:1-5
HKA 2017wc戰績:3-1

弱智都識揀啦吓話

TSM係NA隊唔係LMS隊
on9仔

Hanibi呢？

LMS讓個位畀禾大Tsm咪得囉 好心啦

睇個勢都係輸一場先出

TSM使撚垃圾賽區讓位

lms執撚左佢啦屌

屌 又停
Nba巨星過數拎番場先啦

異地雞

MAD bye

完啦

睇LMS

完全唔係打決賽心態 隻K無啦啦上去做乜鳩

尋日太緊張頂唔緊

K返去玩抖陰啦

JDG好波

其實今場MAD唔係無機會 唔送就得

隻sio唔上線經都食唔到

LMS係幾多號開始打REGIONAL
感覺上唔係MAD勁左,而係GREX廢左搞到MAD上到第2

有勁到既
最緊要夏季開頭Grex真係廢左好多

邊個勁左邊個廢左都好 出到去應該都係比人屠

用黎開戰 好似LPL咁,有大就沖,之後迫塔拎地圖物件

唔夠坦保唔到kaisa

LMS都咁多人睇

ad太廢

MMD贏cs幾耐未見過

EDG永不團滅

上年WC剩係贏過1場康SIR CS
笑死

MMD都打唔穿點打letme

睇黎LMS除左FW有機嬴幾場 其他出去應該0勝

Lms呢兩季既亞軍都比唔到任何壓力fw

LCK,LPL都打滿5場
LFW

LPL競爭大好多

係咁斷線做乜撚野

MMD出場都好耐未見過

MAD 真係

轉台睇JDG算啦

雖然3比0無咩問題 不過我覺得可以"適當"咁讓一場,對LMS嘅發展會比較好

FW = 拜仁
LMS = 德甲

讓有鬼用咩

亂打你都輸就唔好講喇

PSG會唔會再貼切D

讓一場比其他隊打飛機，不如直落3比0好過

我厰出嚟啦好嘛

FW嬴冠軍0感覺..

空月1v5

上年先拎返

LFW

上路我去打FW一樣嬴

出MMD已經係讓

FW 其實唔使再book場
係番平時果度打都得啦
0緊張

打線下都係啦
係唔係都3-0

出埋MMD都係3:0 真係慘
但係MAD頭兩場前期真係打得算OK

3-0問佢係咪緊張

出MMD係幾緊張
點知對面唔係死爽未
係死透未

mmd打lms不嬲無問題 係國際賽先柒

lms 我霖係韓服搵d大師鑽石都輕鬆第二

冇咁誇..始終職業戰隊. LPL LCK包尾差唔多 = LMS第2

22/9 可以見到木金

TSM都打得贏FW
大家知咩事

琴日果場好睇十倍

你估LMS 班人韓服大師鑽石都冇咩

mmd都雙菁英

edg個陣 全攻型

FW又係威係勢 比假希望 年年都話想入決賽 想冠軍
打4年 得一年出線

打到karsa走左去lpl攞冠

京東大聲到

仲有半個月世界賽

牙膏gg

KARSA= KROOS

RNG= 皇馬

之後自己領悟下

京東個陣有d危

RNG遲下會靠黑哨嬴FW?

唔係呢2季係呢4年
由S5 夏季開始FW就拎CHAMP拎到而家

UZI=電競C朗 等喂肥自己

FAKER = 美斯. 溫室小花

JDG

EDG突擊效果已經生效

jdg係咪要輸了

iboy又bm

Edg幻神buff

UZI人稱大IBOY

Zoom

船長係ZOOM隻MAIN,而家肥起左
未必逆轉唔到

Jdg下路雷鳩我Zoom仔

隻kaisa肥到咁 點打

望係咁望 呢場牙膠都肥唔起

AD輸3千,TOP贏3千,係咩玩法

jdg呢個會戰盡左力

EDG 2個carry強行逆轉

扣閃heal

jdg個ad

Akali on99

是鳩連續2場團戰都差小小就死CLS

zoom失左智

內戰幻神EDG

lpl個個企後面d女都

scout 韓仔中 始終最鐘意scout

呢個唔係大問題
吸血鬼上波比個中技比必死既haro先係輸fight既原因

LMS悶到震

船長大技on9到

EDG啲經濟差咁先拉開得5千

IBOY

Lpl要停幾多次

iboy始終信唔過

船長好肥
對位應該領先2-3k

隻英雄痴撚線

偷錢符on9到

iboy無閃都當有閃咁打
有閃佢就會outplay到對面
無閃就要睇對面果唔果斷捉佢

逐個逐個話電腦有問題
咩事

下波jdg最難捱 iboy可以配合scout切後排

船長企出黎了

LPL學哂NBA D衰野
瘋狂暫停ON99

次次打完團就暫停

即場傾戰術

上野應該唔夠拎龍掛
拖多兩拖 jdg可能翻盤

LPL摺撚咗佢啦屌
係咪都停game

牙膏應該出金身，拖多d時間都好

nba第四節最尾三分鐘

我而家先知，英雄聯盟係回合制遊戲來

暫停好似無得講野

其實係因咩事而係咁停

停幾十次都嚟

回合制

係個場真係咁廢定佢地太鍾意暫停
咁搞法好趕客

我覺得係D PLAYER想停就停
根本就ON99

開波

又停

On99

觀眾同CASTER真係好慘
呢個情形係打打下飛機無啦啦停左再打再停果種感覺

有限次數既，雖然好多

我睇緊d咩

戰術暫停

4點打到10點都黎

edg後面個妹妹好正

山竹都走啦 打完未啊

唔夠妖風來

停完未

做咩打打下要解散會場

夠鐘關場都未打完

笑死趕人離場 大陸真係

笑死

當地正苦叫

班觀眾打左成晚飛機但唔準射

有weibo?

會展電競節咪一樣10點趕人走

擇公字算啦

屌你個暫停真係做乜鳩
lpl同個主辦場地真係多謝你

有交易

觀眾最多都係唔耐煩
選手受壓咁長時間 應該攰到痴線

大陸好似十點後唔可以有大型娛樂活動

交易完成

收工

diu你，落撚左order要完game?

岩岩望2望EDG件衫
原來灣仔碼頭有做edg既sponsor

走晒人就完場

GOOGLE 妖風小姐姐

屌你老母
台仔d youtube channel highlights 係標題劇透
唔撚洗睇啦
弱撚智

收到錢 馬上交曹格大技 笑撚左

又停咁耐 最尾二分鐘唔使打完

轉去睇EU了

最尾放塔再拉曹格真係笑撚左

拉曹格個下咁似收左錢

又有得睇我Perkz BB

強國幻神贏完
EU幻神GOGO

G2

g2等下年大換血算啦

自從g2換左條下路之後就好唔惦

TSM 都係
比如我比翻條下路你比翻大師兄我

想要biodaddy多過大師兄

依啲豬冇咗我廠贏都冇意思

GenG 無左Crown 贏都無意思

聽日劇本
先輸2:0 比RW
牙廠出黎救世 3:2 反CUP RW

有冇人想打彈性積分 -1 彈性金牌 輕鬆玩

聽日Gen贏KZ嘅話，睇黎KZ呢隊嘢啲人下年都會換畫

全裸待機

牙廠幾時先轉教練

cls 成場都perkz係度玩

edg同jdg d隊員都話lag到玩唔到 屌晒鬼
zoom話自己連桶都連唔到
meiko就話頂4個個波KICK住左

咁都唔使remake好on9

perkz= eu bjergsen

perkz hard carry

wadid troll game

唔知係咪perkz 屌鳩完wadid

頭先巴龍無troll

無人睇NA?

Pause緊

笑咗
中咗BJ Syndra招E 死咗就pause
BabyRage

點解依排咁多pause
好無癮

twitter話syndra招E睇唔到要chronobreak

近排個個賽區場場都pause 咁

點解syndra成日有bug

唔通佢隻morg 有色盲？

成個鐘都仲未等緊Game 1 unpause

fox點贏

carry既人要玩坦/出坦裝

傻仔就玩carry英

eu最強ad

eu ad = 笑話

fox仲揀syndra?

係bj 面前玩syndra 即係點先

可以搏remake

Dardoch 應該就快dump keyboard

Huni又可以諗下年去邊隊

上路嗰波俾EU ADC kite死

Huni 出大技
Rumble

TSM同C9真係唔知撐邊隊好了

Dardoch tilt到...

na真係好悶

依場都叫悶？
可能Game2 先叫唔悶

Huni 真係鳩黎 好心踢左佢
比d有心打ge上路黎打 仲要唔洗咁高人工

lpl好睇好多啦

Dardoch 同 huni tilted

由世界亞軍變NA 3RD SEED輸埋係咩感受

咁應該得LPL 瘋狂打交滿足到你
LCK仲悶

法拉利已袋 理撚得你

15:00 EDG vs RW
16:00 Gen.G vs KZ
23:00 S04 vs G2
05:00 TSM vs C9

廢老大戰守門員

defending world champion

4幻神係晒度

差FW
唔知邊位幻神今年都會出到Worlds 呢

Take my Energy

全部幻神提早放暑假

KZ

Korean hype train

Thanks

要講多次 SSG加油

S7 SKT LINEUP ABSENT IN S8 WC LFET：PEANUT

到最後4幻神嬴哂

四串一

Fw晨早出左線

LPL果邊

我睇緊啲咩

頂唔緊

Uzi:你玩能夠未啊

岩岩條女好pure

唔知今日又要暫停幾耐呢

牙廠企咁中間又咪係做後備無得出

那個男人

Play in stage上演幻神大戰

希望今日呢場六點收得工

咁打既話rw會比edg3:0

rw 個jg廢到喊

牙光

呢個TP 打出身價

依D豬

反了反了

edg咁都可以炒

meiko唔比大iboy

iboy flash

UZI>SMLZ>IBOY

屌 個jg跳又跳唔中，q又q唔到

;咁都平團戰,EDG真係好撚廢

後期陣贏6千點打到出黎

牙光:SION仲R痕過塔

rw隻jg有冇E中過人

RW隻JG真係好撚廢

是旦啦
Kaisa肥到咁

呢一波終於做翻d野
個jg

FLAWLESS:我成場扮唔識玩ZAC就係為左係呢個團戰陰鳩你

咁近都e唔中嘅會唔會太過份

Kaisa肥到咁搵兩個坦同佢行點切到入去

mouse??

RW個陣 點輸

IBOY老了

meiko同iboy係咪仲心結緊 成日唔大佢

主要係後期陣贏10000你點玩

岩嫁啦BM狗iboy 收收皮先

隻kaisa肥到傻 點打

MEIKO有冇比過大技IBOY

佢地一定有D野

iboy 輸完個樣 呆撚咗咁
咩事

準備睇守門員啦

專訪Karsa: 在RNG每天都很幸福 很多話想S8奪冠後對香鍋說

呢隊野真係好撚GAY

IBOY吹大晒

條囡幾正

牙光MVP

係佢tp下路果波之前
我仲以為RW會柒住比人屌打完場

條女咩名

安掌門就power of love
呢隊就power of bl

下tp係靚
直接黎kaisa起飛

舊年真心勁
2017 summer split finals RNG 2:0 EDG 果陣
佢hard carry左3場反CUP
第一季打PRO就拎左champ
不過今年跌watt跌得有D勁...

RNGAY

我覺得係成條下路出左問題

好似話meiko狀態差再兩個炒大鑊？

RW
GEN G

edg認真了

KZ
EDG
幻神加油

KZ依家連鬼佬都唔睇好

好想見到幻神收皮

唉
無左grf 完全無興趣睇kr 果邊

support 花生

一黎就ban liss

caps

Fnatic真係食花生..

crown malz

又係馬爾札哈

Ray

支持炮俠

Tris 應該一早估到廢老實搶Kaisa

RW隻豬女好廢

khan玩垃圾車

呢場可以唔使睇了
GGEN係唔係4點半先有直播?

Karsa和Mlxg，這對RNG打野「雙子星」一個擅長進攻，一個注重防守。

一個係攻一個係受

咩四點半先有直播

打緊啦

幻神覺醒

賣屎忽

睇下今日廢老又會點花式派膠

Crown仔加油

風牆擋唔到azir招大？

退役前好派盡佢啦

呢個扭屎忽

一人打後門

咁clearlove仲點出黎救世

世界賽

屌你老母GG

corejj

gorilla

廢老

Gorilla

Gen

game1應該gen g了

geng D 營運係真係勁

REGIONAL之鬼

GEN G一穿三

pray

廢老下路

老了

crown best malzahar world

crown子

差啲俾人solo

kz 真係solo q風格

又係gorilla

以為自己神開 俾人捉番轉頭

Regional小強

巨lin娜

ruler

廢老死都要累人

鬥送

連燈

Ruler又黎

ruler 學bang?

手咁多跳多下做咩

間尺又雷

職業病

一開黎睇又見到ruler派膠

一個qss都唔出 好唔尊重

gorilla害死BDD

ruler D走位 睇到嚇一嚇

花生仲係0/0/0

條下路老啦

馬爾神

pray又黎
係咪msi比人打陰影

好波呀廢老

KZ BOT應該廢過TSM

唔出qss呀拿

做乜鳩仲未有qss

Bdd條腰斷未

crown 最強press r 選手

KZ下路廢老

MSI前都冇咩野,MSI比人打到變弱智
弱智到而家

Gen三場直入world奪冠

一個qss都唔出 disrespect

Peanut成場都隱形...

geng個陣都draft到出qss極低效率 全knock up+4物攻英

廢老反應好慢 成日估唔到人地會閃黎開你

mal隻malzahar唔知點解d map pressure特別大

If you dont buy it, you just die

花生直情打唔郁baron加持兵

pray 秒唔到人

clown

bdd會唔會第一場就斷腰

Bdd

Bdd條腰斷啦

1v9

完場前KZ會唔會仲係一個QSS都冇

有馬哈唔出qss咁唔俾面

廢老隻kaisa

廢老+行街花生

Crown 子勁

屌你老尾

Crown 子飛釘

Gen G

GEN唔會3:0掛

edg d幻神之力好似仲未收皮

對花生好失望

EDG準備出國

kz 要ban幾多crown D 英

3:0就好笑，skt都打到3:2

geng 呢隊野，年年都要輸頭贏尾

rw nice throw

真。世界冠軍

GenG: GRF難打好多

EDG
KZ

Crown子大把冷門英啦 Ban撚咩

geng: grf>skt>kz

花生仲少傷過牛

佢成場都唔知有冇gank過

Liss Vel Malz
Ban晒佢囉

liss/malz點都要禁一隻
之後睇你有冇準備

LPL有Ray vs Mouse 鬥廢
補返冇我廠睇

edg= cn geng 踢完廢老jg之後勁到

Haru 好可愛

唔小心燈咗Ray添
單殺SMLZ

ray都carry

Vel應該唔敢出 剩低果兩隻bdd肯定屌唔穿

連ray都上身
依啲豬

想睇rw出國多d

Haru其實個樣我覺得ok

LCK幾時開始會插播廣告

RW上野咁勁都係留國睇直播算喇

SKT狗又開始負評？

RW 頂撚實

edg 又可以出世界賽?

spotv有小王子

FNC最廢果兩件黎做乜

Rekkles Soaz

第一場話iboy吹大左果位ching會唔會轉風向話smlz吹大左

成隊都去左睇

食屎狗黎食韓妹3

Ray上晒身

食屎狗個樣